是靚晚 孤獨的麵包籃

食自己

麵包師

麵包美

獨食師

乾

又fine dine

自己師

清籃
個芝士脆停唔到口

自己一個食fine dine?
請埋我

燕rough dine

dine is ok

ok come i wait wait u

location

tst

ok saw u
u so 7

cry

龍蝦湯

藍薯仔gnocchi

想食

飽到想係度訓陣

that’s it? 一人食？

洗埋碗先瞓

btw 開名

no more liu
already full full

no open la
cheap chicken restaurant